黄絲 投誠/轉職藍屍5毛小粉紅 報到揮手區

熱烈祝賀美利堅省省長乔拜登

嚟緊四年留低就要扮住藍保命先

奏請習帝馬上揮軍台灣 一統中華

這些tmd偉大建設真的是牛b死了

我要護旗了🇨🇳🇨🇳

那些不用華為用iphone的nmsl

我支持共產黨
你們可以打我了

我支持共產黨
我們可以打你了

美帝國主義的下場

鬥紅不嬲準時READY

大家一定要做小粉紅戰狼大隊長

想問點入黨?
BTW 中國打嬴一二戰、韓戰、越戰 美國扮乜鳩大佬
GDP 2020祖國先係世界第一 好心D垃圾廢國就唔好扮哂野啦
我係中國人呀HI

我開尼媽至達

仲有兩司長辨公室要整200億 好撚偉大